其實香港d公園有乜柒用

踢波又唔俾
踩單車又唔俾
踩板又唔俾
放狗又唔俾
玩飛碟又唔俾
又唔整d枱俾人用

日日淨係得d廢老一排坐係度妹下妹下
望住番工d人行黎行去
一係就晨早播d音樂係度耍太極
再唔係就成班捉象棋圍爐取暖

屌我寧願種晒花花草草整個森林仔都好
起碼都靚d 空氣好d
朝朝見到d廢老係度fing手fing腳真係唔撚開胃

你幾十年後都係去公園霉下霉下咋

你玩夠未完啦好嘛

漏左啦，街健又唔比

公園係廢老嘅Magnum

班支那廢老真係肉尻酸
影響市容跳埋d垃圾舞

真係

澳門啲公園都多野玩過香港果啲

你老左都係咁架咋
不過襯而家有得笑 笑多D

小學雞個陣仲日日落去玩何仔

連個「趁」字都唔識
小學畢業？

俾廢佬坐

露宿者都無的得訓，俾人趕

一片空地最好,
唔好搞咁柒多戇鳩懶醒綠化,
啲公園係都要塞滿啲濕鳩花槽 又石膊又梯級, 放九萬幾個陷阱
有個空地比啲小朋友自己跑吓踩吓單車唔使吓吓睇到實

仲會拆滑梯之類小朋友設施去裝老野健身器材

俾廢老捉琪撚雀

第時我地依代上網打機啦

最靚係山頂公園

好多大媽收阿伯利是仔 跟住摸身摸勢

多得d仆街港蝗咁撚中意投訴囉，尤其係d on9家長見人踩單車放狗就驚死人地會整到佢隻雜種細路咁

有咩屌

之前係屯門公園見到